油塘路試其實幾貼近現實

乜都有，
有小學雞+廢佬唔睇路衝出黎
有大量死車
有黃格zip位
讓線唔讓你的迴旋處
上落斜
爛路

其實pass到油塘，基本上一般係街都應付到，唔使點再補鐘

十卜

油糖2Take

有齊的士小巴貨車貨van田螺車同pizza電單車

油塘2 3線差唔多成程都係上落斜

1 線最好玩

油塘算易啦
油塘一take pass

油塘2 take

嚟緊考油塘留名

我個fd 油塘 1 take pass 但一年內撞左3次

油塘臨尾香

番office 條路最仆街, 有D撚樣行死車邊

肥咗on9野
冇乜睇盲點

2 線 一TAKE PASS
印象 好似2線最易

幾多線迴旋處？

無去過油塘

兩線，三個出入口

1 take路過
出入迴旋處零猶豫

試場轉出茶果嶺道 死火 溜後 考官踩停 tick埋太接受(後面)物件
玩撚完
明明學左咁多個鐘都冇試過

月頭考 1線 1take pass
今日拎左車 返返去1，2，3線兜下風先

2線一take pass
1 線如果有d仆街大車其實好鳩麻煩
3線要玩個迴旋處直上都相對麻煩

上個月月尾pass咗仁宇圍
依家揸車過死車同cut線唔係好驚

銅記先係大佬

溜後基本上死硬架喇巴打

咁考樂活道點計

利申：樂活道1 take